根本依家班人撚on9

成班宮宮叫撚曬d人去大陸發展

發條毛咩，你估個度係星洲定老美啊

人地風雨不改日日150個黎瞓

你就叫9班人上去買樓

日日搭個鳩鐵番工

食撚曬d有毒但所謂對人體冇害既空氣

一陣層樓容咩易又塌啊

之前班on9 上去買樓，收撚曬d垃圾樓，都冇眼你睇咩。

人地都唔撚得閒理你啊，俾老美搶住打

做咩鳩要自我奴隸自己呢

好地地有個高薪職位你做

做咩要做狗?

等陣人地全面收撚購曬

一個轉身，要你地交曬以前d人工，咁你點算呢?